泛民係萬惡之首 消滅係應該 唔好再講乜撚野益建制

每次撥款時
有邊次班仆街唔係關鍵缺席架
今次填海 班撚樣根本連前期堪探工程都唔去投票
連拖一拖都唔肯
你仲叫我投犯民？
你話我益建制有咩著數
我就話你聽
你犯民少一席 就少一分資源去呃鳩d平日唔留意時事的市民 多一個人有機會醒
等你班仆街犯民死撚哂
真正有心做的人就會出現
而且我更唔講
萬惡之首的犯民
就係當年死都要打官司幫新移民黎香港團聚
為左自己下面d ngo有資源拎政府錢開case（或者根本自作聰明為左媚共獻投名狀 但明明鄧小平以前都冇咁要求過 甚至話唔好湧咁多人黎香港 但你都要做 共產黨就成全你 ）
犯民出賣香港人
結果自己食返 你依頭幫完佢 d新移民投票全部投俾建制 就好似今日局面咁
今屆就係臨界點 俾你好彩贏多屆 隔多幾屆都係一面倒
香港從此萬劫不復
一個地區人口如果壞左 點都返唔到轉頭
即使港獨建國 d新移民一旦拎左合法身份證
你就完全冇辦法係國際接受的範圍內逼害/趕走果d人
一做左你就俾世界排斥等收皮

我更唔講班撚屌之後仲繼續幫新移民打官司拎福利
到香港現本土 要維護返自己利益
班賤畜一開始就起勢咁屌話人法西斯 之後見有d票又話自己先係本土
單憑搞壞香港人口同幫新移民拎福利依兩點
已經夠佢地落地獄
簡直衰撚過建制派
所以各位泛民打手唔洗再繼續幫班畜牲講說話
我唔該你地去食屎

其實佢地都係收共產黨錢做野

仲有呀
班撚樣係有份投票改議事規則
搞到連布都拉唔到
加強主席權力
去搞鳩d自己唔鍾意的議員
邊個打劫議會
係泛民
你仲投班垃圾
對唔對得住你地的智商

被控制既反對派仲仆街過建制

還教主一個死因啦，
係泛民打死佢！

我更唔講廿三條
今次選舉見泛民街站賤畜義工日日係到話唔俾政府過放廿三條
你老母依家廿三條要過
一早就可以過
但建制派都冇過到
你地仲想呃市民到幾耐

我唔係支持黃毓民
-完-